鍾意大胸既男人全部都係心理變態

重口味 佛洛依德話呢班人係有戀母情結，先至鍾意大胸，呢班人應該自幼缺乏母愛搞到心理變態

a cup先係最prefect囉唔該

利申：條女f cup，準備飛左佢揾個a cup 150合法蘿莉

哪個死小孩偷偷的留下負評

鐘意平胸既就肯定係變態

知你冇波喇得未

死開啦戀母狂

Gay

鐘意平胸既男性潛意識偏向gay

樓主

A cup of tea

等你訓醒或者飛咗條女先再討論啦

有無平胸c打留個tg

男的也好，不會懷孕

零正評

平胸同o靚仔有乜分別

連登係戀母forum黎

樓主絲打嚟

唔怪得成日有人跟樓主老母機

有咩證據證明鐘意大波等於心理變態

用緊條女acc出post🙊🙊唔好比我條女知啊

咁鍾意平胸嘅都可以有戀母情結架
可能佢老母本身都平胸

你點證明唔係先🤔

跟進化論，鐘意唔大波先唔正常喎。。
而且freud好多理論都無實證

樓主有冇讀過心理⋯唔好9up拜託
利申：心理學學士，輔導學碩士

唔關事，老母平胸果d通常都鍾意人地老母，仲變態

有兩個正評了

我記得你係女人黎

首先個咩德本身講既野可唔可信先

咁樣你即係唔知當知啫 證明唔到一件事既存在即係代表個一件事係無法被證實存在，唔代表佢存在

偷偷地用條女acc出po🙊

鍾意大胸既男人全部都係心理變態

鐘意無波既先變態

正解

收皮啦痴線婆

一睇就知樓主曲線
鍾意平胸果班變態戀童狂

Elective讀過psychology表示Freud比樓豬激到由棺材彈起

男人都有波啦

講得好，大波妹好撚肉酸

咁你證明唔證明到自己存在？

我鐘意老母吹咩
歐派先係王道

夠老實 其他戀母狂應該向呢位巴打學習

你個平胸女扮男人

連性徵都唔明顯既女性只能叫女仔 冇資格叫女人

應該強制做縮胸手術啦

無錯 鍾意籮柚先係王道

男朋友個ex D cup
實係大lin餅，好肉酸
諗起都想嘔
好彩男朋友同我一樣諗法，唔鍾意肉酸核突大波妹

我係度留言已經證明我存在啦

中意大波先係正常，追求真正既女人，拉咩落去戀母到
擺明中意平胸先係有病啦
中意未發育既女仔既性徵戀童呀

樓主一係就係a cup扮男人為自己發聲，一係就變態，戀童既

D cup lin餅幾大都正啦，似得你心口得兩粒乾提子咩葡萄人出晒面

佛洛依德都話過樓主係戇鳩，所以先會口出狂言

冇錯 貧乳先至係王道

你點樣證明你係度留言呢件事唔係你發緊夢

鍾意大jer既女人全部都係心理變態

a cup都叫未發育？你老母未到青春期就有a cup？

鐘意大波係天性
大波即係乳腺發達，後代可以有充足奶水
鐘意平胸先違反自然

你當個個男人好似你咁on9咩

樓主aa

咪就係 平胸矮妹才是王道

鐘意大波係因為有利孕育下一代，係乳腺發達，果兩舊野其實係糧倉，又有冇諗過同一個大波妹流落荒島，對求生有幾大幫助

對住a cup我玩ipad唔好
Ipad起碼有app玩
A cup玩釘？

樓主肯定係平胸

成世玩ipad啦你

你點樣證明我係度發緊夢

我男人點會鍾意「大胸嘅男人」呀？

平胸絲打表示正皮咗

樓主，啱啱有個微乳絲打出po呀！

[url]擔心男朋友因為身材唔要我

唔好意思 啱啱我個E cup女朋友仔串到你

大lin餅咁肉酸都鍾意，唔係心理變態係咩

咁鍾意褲襪又點

醒醒吧阿宅你沒有女朋友

agger😂

大胸既男人

過膝襪先係正常人，其他都係變態

咁樣安慰自己無波好咩

睇你重視美感定觸感姐

平胸港女對於平胸嘅吹捧，我係理解嘅
因為你冇嘅嘢，將來都唔會有
但係點解要貶低男人對大波女性嘅欣賞之心呢？
貶低人去抬高自己真係好差

A波一手可以渣得曬既感覺先係男人存在既意義

講咗咁耐相都冇張？想睇下乜嘢謂之大胸既男人

標點符號嘅重要性

我一睇係認為大胸係型容個男人

心理學家話睇唔明語言入面既metaphor既人智力通常有問題

望完標題睇埋 user name, 假到呢...

中心個新戲院開咗未

Prefect

真係屌都廢事

未
康怡mcl開左

🤔串錯咩

貧乳正 揸上手好似揸緊自己肚腩 再玩下lin

利申：女友大奶奶 E 同佢玩既時候睇住搖黎搖去 好爽 都係大奶好

你會落地獄的

又唔見Martha Bernays係平胸

語言學家話標題寫到唔清唔楚既人，通常弱智

gay post but agar op

我都Get到咁

150狗也不屌

145以下就諗得過

y not both

支持樓主

( Show Blocked User - 手長鬼條女 )

Fact check

地獄任我闖

肥仔波

其實照佛洛伊德理論，男人戀母先係正常，唔戀母既係例外（我唔敢講係咪變態）

佢講你又信

On9 你都唔撚係男人黎
膠都廢事比
自己反省下

點解母親一定大波？

屌 樓主我同你一樣cup數喎
曲線話自己有F？？

鐘意細胸嘅男人都係心理變態 有戀童癖

為左40寸胸肌 咁我認我有小小變態

原來係你黎

This post is gay

人講你就信